[求指點] 炒股蝕左3X萬

借左屋企人錢炒股
一開頭long call 賺左小小
然後唔知驚 試下炒末日call 點知第二日撞正科技股回調 蝕左1x萬
之後唔信邪 再炒多次末日put 原本可以平倉 就係諗住賺多幾蚊 點知唔夠幾分鐘彈返上去 又蝕多1X萬
再加埋個幾日止蝕左正股 呢家total loss左36萬

呢家好灰 唔知點算 冇同屋企人講 諗住自己儲錢私底下慢慢填返比屋企人
原本只想快d賺到第一桶金同女朋友結婚出去住 呢家黎緊兩年都係還債...唉...

小弟已經知錯 幾個星期都訓得好唔安落好内疚
已經決心唔再玩option 想買返正股投資減輕下
但呢家個市唔知牛定熊 捉摸唔到 求各位ching/過來人指點小弟應該點做好

賭仔心態

打多幾份part time還錢

QQQ算。唔好攪咁多

儲錢腳踏實地重新黎過 其實好小事啫

抵死

同爸爸借多100萬囉

借多50萬
買filecoin

我之前跟cup sir揀股都賺唔少，有興趣自己搵，費事俾人話賣廣告

妄想一朝發達咪咁

三十幾萬姐
慢慢泥
人生咁長
股票咁易發達就無人要返工啦
唔好賭仔心態
加油

末日期仲玩long side就一定柒啦
啲greek識曬未 long short個特性明唔明
strategy 識唔識用
咩都唔識 輸左無人幫到你

樓主幾多歲?
後生當學費吸取經驗

你返唔到轉頭，唔好掂股票

你好快會嫌賺得小，又黎賭過

Real

咁後生輸36萬 買正股唔會追到
建議借多36萬買鋪大

問老豆拎錢搞掂啦

想穩陣買

1. Faang + msft
2. 低pe + 穩定eps增加(>10%)既股
3. 指數etf

咁易知短期升跌就無窮人啦

因為輸錢而停止
咁你已經輸左
追求Option嘅道路仲有好遠

多謝你

你唔係炒股
你係賭緊錢

long side=六合彩，小賭宜情

博盡無悔

AAL x BA x CCL

借屋企人錢炒option 樓豬屋企應該好有錢

下？以為牛市個個股神，原來有人輸錢？
腳踏實地返工儲錢啦，幾個制就贏錢一定唔會係你架啦

圖都冇張連登仔信到十足

我用晒D本落去玩會有壓力。
依家一半現金 擺銀行。一半買股。
買起身個人會輕鬆好多
呢家 就算孖展開爆都唔驚

重作啦

原本只想快d賺到第一桶金同女朋友結婚出去住 呢家黎緊兩年都係還債...唉...

大把人係咁, 急咩9

番唔到轉頭
咁辛苦先得果少少錢跳幾格都係到

唔識玩又要學人玩
改善心態再睇下書先啦

正股點追數

你咁玩，不如過大海玩會唔會好啲

好好笑

賣咗正股 跟住long put

你咁係賭錢喎

30萬番工一年都搵得番 你驚閪咩

Call put兩邊買晒搏爆邊啦 一次過追翻

點解每隔一排就會見到呢啲熟口熟面嘅topic
連reply都熟口熟面

on9 衣排上落市仲玩未日call 咁同去賭場賭大細有咩分別

買arkk
Arkx
冇點錯你

買正股就算升跌都係長揸
你都係想我答 SOXL FAS TQQQ ARKK 嘅姐

抵撚死

我前幾日都輸咗70億一齊加油

借錢過大海all in

係咩
我朋友好似之前跟佢輸左成球

阿寶.jpg

Gme 幫到你

我玩option第一年蝕過三十幾萬 之後用左七年幾先追得返

借50萬過大海

追果下錯哂
老老實實 有幾多你輸幾多

唔識控制注碼就抵你死，
風險高回報低就係你哩d

所以話 富途狗狗喎

過來人 由學生輸一萬幾千
想追數追到輸30萬
牛熊期指正股期權咩都試過

有類似經歷，只係銀碼係你既十份一，已經冇再玩牛熊call put

Option long係比期權金架喎，唔會蝕凸 係咪你自己太重手

打開馬會 轉頭有場 澳職
買半全場 主客 客主 all in

賭場一賠一，一定賠，仲有得儲分。
option 可以唔開價、price in 左就開d 柒價收

睇人仆街最開心

要分散投資+set止蝕。

all in一隻即係完全無風險管理，只係買大細。

long call/put好難贏，唔係有絕對信心都唔應該落注。

唔緊要啦，破產再來過
博中一次就財自

想知點蝕十幾萬，你買咗好撚多張末日call？

你好急要賭錢就賭馬會啦

兩個鐘都唔洗就知結果

貼倉咪信你

千奇唔好認輸
唔好放棄
股票有贏有輸
總有一日贏返

你呢啲叫炒股定係賭錢

假膠?

借錢賭錢無好結果
畀心機打工
學識sh 正股
唔好咁上心啦

買正股你又無本
十年後你都賺唔番30幾萬啦

無本更加要option

認真答
賣條女落火坑做雞
咁你咪有本去買正股囉

龔成幫到你

正股都贏唔撚到錢學咩人玩option
玩大細仲穩，起碼有50%growth一倍

一般人月入萬七八。仲要唔洗食唔使住先幾時儲到30幾萬？

傻閪 有人捉到個市牛定熊都唔會同人講啦
賭錢當投資

30萬專心返兩年工咪得

個個執錢咁執

人地返工對沖

冷靜下先
30萬實有得還
但唔好諗想追番條數
死撚硬

你本唔夠大
建議你銀行借錢借盡佢搏多鋪
你輸咁多次下次就會贏
你依家放棄咁你一世都買唔到樓
贏左先多謝我

買窩輪同賭錢有咩分別？

30幾好少啫

㩒幾個掣冇咗36萬你話幾撚ON9

無本 買幾耐先賺得番30幾萬
仲未計唔係包賺

ching係點捱過？我都係諗住慢慢儲算

你買正股都係賭博心態
一係你就All in SPY明志

你介唔介意比我地睇下你交易紀錄，想睇下個時間線

仲有幾年就30

名符其實嘅 左一巴右一巴

建議儲夠30萬 等確認升勢再all in option 一鋪返身

我上年都係咁 不過輸左1x萬 到而家先儲返一半 無法架 唯有重新黎過

又唔使比息，又無人追債，都唔知你煩惱乜，咪慢慢還錢羅

無架喇
你就算追得番你都係無左30幾萬

呢樣野係你就算賺幾多都係消滅唔到既事實，直到你有錢到覺得30萬只係散紙

玩牛熊/升跌根本on9
玩正股都叫慢少少比你走

依D真係賭仔心態 輸過就永遠識斬手指架喇
利申fg時輸過20萬 旅行都無去過

拎屋企錢炒股係pk嘅
賺就自己袋 蝕就喊Daddy

係連登認真根本on9
佢地差在未講月薪30萬一街都係

玩唔係問題
但玩得太大啦
仲要借人錢

仲年青，冇家累，幾年努力還債，人生旅途小事一樁。
重點：花大量時間反思自己的賭仔心態會否重犯，將來重犯就不會是小事一樁，害人累己永不翻身的後果不像今次

破產算啦

short Gme咪冇事lo

知乜撚錯呀我保證你有本就想追返

仲玩正股 直情要戒炒股票啦
得閒買下波 買下馬未算數囉
唔好諗住追得返條數啦

買BRK-B算啦

有本未為輸，人生太短，出手要更大

抵撚死啦
好地地買正股使咁

咁買不如直接賭錢

追數咪輸死你多
正股係幫佢快d還完

冇借財仔is ok 慢慢搵番囉

差人錢仲打一份工？
要還就去搵份搵到錢既藍領做
夜晚同放假就去炒下散
係辛苦㗎鬼叫佢借錢阿

係 我唔係諗住追數 只係想減輕下

買正股

半個月前買隻ASML , TSM 已經搞掂.

過來人
巴打建議你遠離股票市場
就算一心諗住買正股
最終都只會買番option

都叫賺咗個經驗 博盡無悔！ 今次博輸 下次就博贏！

理財角度黎講
同女朋友分手
應該慳返唔少錢
咁就可以快啲還晒啲錢
仲可以減少結婚開支

幾錢本先？

真股神

唔玩槓桿想追三十幾萬，你有幾多本？

一係斬手指，一係繼續對沖（但係準備破產）

要戒賭，要遠離股市直至還清債務

再借錢嚟炒啦
唔炒唔個時運高呀！

睇落去好正面 但如果同賭仔講 害撚死人

唔好玩正股
借多一倍錢再買option
你諗下，無理由獲獲都係你輸前，
可能今獲推晒落去就贏返晒有突
三十萬，你要返幾耐工先可以搵返

帶領大家short罷

冇是咁的
零分重作

咪一路睇書 一路再試 唔投降
我果三十幾萬係一路加注 最終輸 唔係一黎就輸三十幾萬

利申：三十幾萬只係我身家一部分

join 美股月供SPY plan
然後del哂所有股票app
十年後再裝返睇成績

賺緊架？正股都可以輸

做人踏踏實實啦，我個名幫到你

慢慢儲=溫水煮蛙 追唔到通脹 更追唔到樓市

不如去Facebook page睇多d人點炒先，例如供成，中環Louis

唔知你堅定流

流的話：
咁作為兒子，你每個月有幾多零用錢先？

堅的話：
股神每年都係贏30%左右咋，賭咁大託呀？
休息下啦，做多份pt 還錢先啦

玩正股有排都追唔返

你其實係到賭錢
有d 錢轉頭又賭過想追番
賭仔信唔過

下世咪贏

Lm

你呢啲真係只可以打工
唔好再玩

怯你就輸一世

屌你去跑馬仔算鳩數啦，你咁樣玩option好快上IFC

末日LONG 係咩玩法

搵麵仔算帳

繼續賭啦...我本身幾個月前做淡都輸緊2x萬 而家倒贏返

有賭未為輸

玩末日option 要眼明手快，遲一分鐘都足以收皮

應該轉炒AUTO啦
File暫時回落緊
不過我幾鍾意Filecoin理念

冇錢真係唔好玩option 坐唔到估中方向都Chok 走你

抵你死啦賭仔，有30萬都咁

應該呢堆新手死得差唔多 個市就升

孖展炒鋪勁既 一日就返黎啦

炒股等於賭錢
要賭錢點解唔去澳門賭兩手

大佬其實錯既唔係option，期權可以好安全....
你而家應該做既係建立自己既一套交易系統，同反省自己呢排做錯D咩決定，以後唔好再犯，再睇多幾本書學下投資投巧

Respect

去推大細好過你亂買

你想追數就輸撚梗
呢個心態唔得

你唔輸錢其他人點贏 戇鳩鳩

兩年都可以全輸
計埋上年都可以負數
點做到

唔怕，繼續賭，可以槓桿丶槓桿丶再槓桿！

大賭可變李家誠

全倉TQQQ 兩年後應該可以追返

有單有據再講

X2

唉我都輸緊1500

蚊

YOLO

你得幾十萬就羅十幾萬買option。買得option要預左有全輸既心態先好買。 諗贏之前先諗能夠承受輸幾多先好買。
輸左既就唔好再諗。而加從低慢慢買返正股再黎過喇

借錢再炒, 欠債要靠賭博來還

連最基本個市都未識睇 就想係股場一夜發達

你只係努力咁賭緊錢，賭輸左36萬
然後仲想繼續賭，不過就賭”風險&壓力相對低”既正股，務求可以賺返些少或者回本

1. 用返1年半載，進修所有股票基本知識，唔係話學完就賺硬，不過最少可以降低你輸既機會
2. 睇大時代既結局既最後5分鐘 (至理明言)
3. 入股市，”投資”，唔輸=贏，賺錢=bonus

過來人，當初入股場，一日可以輸5萬，但你要賺返5萬，起碼都超過一日, 一星期，一個月or 一年。Overall 我仲係股場生存緊

先唔講幸運值，運氣，天份，直覺，股市專業知識，行業專業知識 等等。。。
你一日理解唔到”風險管理” 你一日都係賭緊錢

由輸錢個刻 就証明你唔適合炒股
腳踏實地搵錢算

同意，唔識控制自己情緒，做trade豬到仆街都未知咩事

呢個世界係需要你呢種人

財不入急門 你可以再努力d返工

All in futu 年尾300

你知道嗎，10萬本金 每日賺5% 2個月後你就有186萬了，點解要買call put?

窩輪都好啲
牛熊過夜嗰啲就真係賭大細

安心打份牛工啦儲錢再來過啦。股市總要有人輸錢，所以你做既事係有價值架。

Call put每日賺150%
2個月後就有10億啦

你都on9，識斬手指邊有咁多家破人亡case

睇本有幾多
擺幾耐囉

撈底 tesla

戒賭啦

19年同20年都咁易玩 你點輸的

拎去賭仲可能無輸，認清股票市場係咩黎先。

你啊媽係女人黎

All in GEM

咁既市都輸錢，真心奉勸，唔好再玩

無圖你話輸1億都得啦

正解 勇者

大把連登仔唔識，識就唔會輸身家

一早講左

平到倉唔平 怪邊個

再借錢再買
買中咪翻身囉

之後點追返

1. 唔識玩就唔好玩，唔玩就係唔輸
2. 好多人都無錢買樓，唔使覺得自己好錯，之後識做咪得

好彩你識買long 買short咪破得產

option同牛熊真係比股神玩, 戎左之後山頂位入正股回50%都未驚過

借盡佢星期三美股一開市入哂arkk

借多30萬玩正股

早兩個月岩岩入場都係咁
冇你輸咁多。好快接受現實

乜都唔識又冇做功課研究
邊有容易賺到錢。。。乖乖地有閒錢
入d 穩陣野算了

橫行

另一面睇好彩你冇炒正欠街數算係咁

其實早幾年追到過一次 但又輸返
今年輸到得返萬幾 入左5萬Call gme 大賺九倍返身

比個建議你

立即分手唔好害左條女,第時要出黎做雞幫你還債

咁柒?作故仔咋嘛

貧窮限制咗思想
有賭未為輸

啱，而且賭錢最多都係輸本金

下次過海會快少少

咪害人啦

借多一球就ok

你呢啲係炒options 唔係炒股
賭輸左有咩好講姐 double本金追數囉唔係點呀

我蝕左60萬
財仔個個禮拜上黎拍門

File + Vet

tkat

你都係買番啲收息股
打工對沖兼有被動收入食下
炒野輸30萬就識停 算好好架啦

唔借多50萬點翻本

劇本每日上演

Vet同中國聯繫太重

巴打好型

呀婆都唔用呢d組合啦

我蝕左一百萬 都係咁過

唔好短炒
唔好槓桿
完

冇圖唔回應

就30歲，上個月埋單無咗80萬，仲差銀行接近30幾萬，日子係要過，但個人好撚傷

我正股都輸緊30個啦

我跟中環Louis炒汁成7位數

呢樣真

all in voo spy 已經好過50％投資者

真
我個fd早排跟佢都輸左50幾萬

ching玩咩？

編野咁熟口面， 差d 以為自己睇過

買牛/call/正股個市就回調
買熊/put就爆升

仲買乜春，俾你賺左又會心痕愈買愈大，輸左壓力仲大，2年變4年， 專心儲2年錢算啦，夏天唔好加凍飲添呀

留意返成個post冇人叫月供買arkk
兩個月前一定大把人講
笑死朕
唉

原來咁多同路人

25輸一球，咁多年工白做

識計加減數都唔會玩末日call put，最後一日蝕時間值仲閪過馬會抽水

不如買etf算啦

25有一球野輸都好勁

圍爐

你都係買spy 再del app算啦

all in voo qqq
坐5年

世界就係咁唔公平 屋企夠carry就可以先賭未來錢
分期無息還款 贏就我既 輸就你既

我就要死儲爛儲賭自己條命

個個都炒股炒到買樓買車咁仲有人返工？

我都有跟cup sir, 不過係輸， 其實跟足會贏
但佢依種玩法唔係個個都玩到， 心態無佢咁好，做唔到佢咁

因為你根本唔係炒股

上年贏左5球，我幫你找銀行30萬數

“”””””點知第二日撞正科技股回調””””””

“””””之後唔信邪””””””

“”””””點知唔夠幾分鐘彈返上去”””””

我去澳門賭場賭錢， 點細點知佢開大， 之後唔信邪買大，點個佢開細， 輸咗幾十個問屋企人借返黎買樓嘅錢， 呢度有冇人幫到我？

股票市場最終變成增加人民生產能力的工具

復活節之後開市分注all in nndm / bitcoin啦

半年內夠你1個double 機會就係你面前

唔好因為想快 d 取悦個女仔就亂咁搏
識好多人都係咁做錯決定

點解？因為要買好多隻？

我反而覺得呢個係好事 大陸要玩佢都應該有得玩而且佢好似係市面上唯一做 supply chain 嘅？ 同LVMH都有合作

右側突破拉回我成日忍唔到手止損
cup 話要跟入場前定既止損位， 我成日都忍唔到手
我玩價值投資反而贏到錢

追升 跌就止蝕

點解決？

跟系統玩要練EQ，如果幾個%，就忍忍佢
不過都係要練習

多謝先

想減輕但係買正股即係諗住短炒啦
咪又係賭
賭馬輸咗錢想賭百家樂賺返
冇賭運就咪賭啦
短線賺錢可以做下covered call 、賣下put之類
唔會賺得多
賺得多嗰啲一定係賭錢，要分清楚

我依家跟adam khoo 果套玩， 比較適合我

賭徒

輸左啦 勁都冇用

唔買妖股正正經經放一兩年基本上真係無咩風險

BNF做得到 你呢

無人知

90後都打「呢家」？

真

Sick ball

驚閪咩，再炒過咪得

諗起高登創富者

其實合理架喎
唔通叫佢追tgpy tdnm AI lmnd果啲咩
年年faang 都有20%以上增長
肯比時間就得

真正左一巴右一巴

咁西黑 ？

正股都要玩止蝕？

隔離post話三十歲一百萬都冇要拎去人道毀滅

問屋企人借多幾十萬

如果佢地係認真既話
你咪當依班人係私樓仔無壓力不知世間疾苦囉

前幾年買騰訊牛一晚唔見左16萬
之後隔左個月買匯豐call 5萬變番25萬
但係之後都係輸番晒出去

咁既你食野都有風險
熟個行買個行相關既野基本上無幾可死人
再唔係買指數囉

如果樓主攞多30萬本，當voo每年有15%回報
擺5年都有機會賺返30萬

屌無本啦佢
無本玩正股真係 一年賺得粒豆都偷笑

5年30萬 唔係唔等 首先要有本同埋成個人生唔見左5年錢囉

我份人就好細膽
試過一個月賺5萬 之後大輸番兩萬出去
之後就定期算
起碼跑贏大把樓主咁既賭博師

愚人節過左啦

3萬定期？ 俾得幾多息你？

賺3萬就淨係用3萬做咩大佬
無本生利呀?

下世努力啲

當夠你30萬，咁幾多？

按揭戶口 2.幾%

你用全副身家去買就緊係輸啦
冇本又學人買咁大

而家冇2.幾%

狗也不屌

輸錢先HAPPY 嘛

我知我炒股實輸 無計

中間過山車果度有冇心臟病感覺

咁要計下 我最近都無理到佢
唔係供幾多% 就有番幾多%?

我唔係H PLAN 好蝕

係 供幾多就有幾多
而家多數1.3x-1.4x%
所以其實供樓平過租樓
息率低到呢...

新手想學下投資
有冇教學?

係

感覺點玩都會輸番
除非鋪鋪都all in
連中幾鋪就收手
否則陰D陰D又係輸哂

所以有錢努力儲首期由啲平樓開始玩 好過磨股票

我一早知我炒股多數都死硬

買arkk 唔止2.x%

邊條女咁正

早買咪係

岩岩跟風果D 咪慘囉

所以你咪醒 一早知自己要做咩
係賺唔到咩大錢 但係起碼唔會輸到甩褲先
同埋你衰極都仲有層樓 股票輸咗就乜都冇

你啲咁既性格正股一樣輸
最多買2800 qqq之類
唔係就摺埋心水打工

你只係賭緊
短期股市只係一個零和遊戲

供到咁上下又可以賣樓移民

驚西咩，我一日瞓醒試過唔見20k,不過對於好多人來講好少事

或者唔移民都舒服好多啦 可以自住可以租可以賣 同返屋企人住

供到咁上下樓市都仆哂街

都要住架大佬 唔洗住咩

錢多咪覺得少事

好似樓主咁輸就....

祝君好運

樓主你係咪痴撚線，末日call put可以10 幾萬一注，你係咪傻q左？

有輸有贏

唔識玩, 望住D圖 就覺得一入就會趺
我落場一定燈過麵哥

我買BRKB 應該可以一買就燈到菲比斯心臟病發

有冇咁黑呀

咁你學生無收入點算

覺得姐

試過貪得意玩NIO GME 都奶左撻 但係係果日係有贏 慢慢分批走
突然插水先唔見左幾萬PROFIT 就PAPER HAND 走人 之後就插到落底

正正經經買voo啦

點解唔直接spy呢

清倉del app結完婚再黎過

後生青春>青春無價>本多終勝

你女朋友同你分手未？

其實真係抵死
你女朋友知唔知你咁叻仔

仲要唔可以優柔寡斷

一切都係你太急進同埋冇清楚期權特色點玩，你當賭咁去買出事只係遲早。

我自己都會買，但好少做long ，多數都係想接貨就sp ，想出貨/坐緊貨就sc 。

好難幫你喎 call put攢過一次大嘅 條心隱會係到

gme都買，一散水你咪曲街

入 bitcoin 算啦

樓主假膠

一開波就玩option
只可以話你叻仔 一嚟就上堂勁嘅
以後你會更加小心

過來人等我講講啦，試過一日輸12萬，其實都係講緊4個月人工左右咁諗就會好D
然後上年買左TSLA同GME搵返2年人工，其實都係數字來，你記住你後生就有本錢博。
30萬其實佔你人生好小，睇遠D，仲有一定唔可以借錢投資。

應該覺得自己好叻仔

點會攞咁多錢去long option

兒登三寶點可以冇OXY

我玩option輸幾萬已經識回頭是岸

我之前都差唔多輸30萬
不過好彩前兩日700沖番試黎賺番20萬

暫時都輸唔入肉

借2線財仔咁大膽

認清現實把啦，好似你呢d咁既人根本正正經經打份牛工每個月袋一萬幾千拎去銀行定期或者月供儲蓄保險/2800/VOO先係王道，投資投機賺錢呢家野唔會輪到你架啦，收手啦

輸錢皆因贏錢起

時間不足之餘
基本上係賭大細

真心聽我講以後淨係買指數基金好啦，起碼長期會有回報，其他唔好再玩你handle唔到

唔係唔可以玩，但要成功率好高先好去馬

出黎賣屎忽加快還錢速度

當你tsla600開市 買左末日620都講緊2-3蚊可能
你要成623先回到本

好少錢姐 東山再起

再戰啦 未輸既 加油

再戰

原來咁多人輸咁大

仲以為財經台巴打賺多輸少

聽咗班GME撚講? 賭錢當投資?

"仲以為財經台巴打賺多輸少"

你真心? 通常緊係嬴錢先會想黎哂
個咩財巴 社工 都靜咗好多

輸緊80萬
大家加油

ching 正股坐貨蝕咁多？

點解個個都咁多錢可以蝕

蝕完咪冇

唯有安慰自己仲有健康

轉價值投資

借財仔翻身

入市前set個唔好咁高嘅回報率去止賺令筆錢穩健增長先啦，無人可以好肯定咁預測到個市嘅走勢，吓吓靠貼士係無用。

自己學多啲基本面同埋技術面分析，增值吓自己去分析市況好過。

30萬好閒啫，如果承受唔到依個風險就唔好擺依個數落去。

賭海無涯
加注是岸

借多20個大大力做淡科技股

買正股咪冇事，咁貪心做咩

咁你都要睇好個市先得wo
當年qqq都用左好多年先翻家鄉

當年炒到傻咗 一係買S&P 人地揀過先包
再唔係買世界 呢個一定升

慢慢嚟啦，入住正股玩下先
唔好心急，唔好再借錢
你仲後生，仲有本錢去輸
你呢啲賭仔唔輸錢我地邊有錢賺
係咪先？

上得黎問的
都係打返工
連咁勁就唔會有FG 50K
個個都係少年股神

繼續買啦，買到破產應該會醒

玩options輸就無野好講
美股長期牛 玩正股都輸 就番去定期喇

年經

近期正股都難玩 點解會敢掂option 仲要末日博翻身 慢慢黎 努力返工還錢先啦

唔係option 問題 係你同賭錢冇分別

你輸左咁多仲買乜鬼野正股.
比你買下買下咪又係買返option.
收手啦
呢D事我見唔小, 最後都係輸光輸淨

講真 連幾十萬用黎炒股票既錢都要問屋企人借 仲好意思話想同女朋友搬出黎住 乖乖地同屋企人住 職業做兒子好過la

唔好講真話啦

淨係最尾兩句都知你未知錯

牛市股神

發達大計

借得錢就預咗啦

為何不買認購/沽證？

我覺得借多一球好快會追
唔好放棄

點解#1份稿熟口熟面咁嘅......

變埋性

末日 call/put唔係唔玩得，你估中，過千倍都有，係佢注碼問題佢6位數咁掉落去真係痴撚線

long side係with respect to underlying stock? 定係張option

成班真心

你睇睇出po個時間

其實大多時間玩option都係一套咁做
連登仔當賭錢

借多36萬再玩option

12月都有一批 不過2月收哂皮

學費真貴

幾多年前 7年追幾十萬

依家做新聞都幾易

幣少一早叫人fil40果陳時買

可以點算？還錢囉

家人借仲想點？借銀行果啲先大鑊

三十幾萬咁少就是撚但啦
但如果原來你三十幾萬係肉痛的話
去中環啦 你呢啲垃圾

玩咩輸

然後再望下QQQ

㩒個制就想要第一桶金

炒啲幾蚊股，野野all in轟落去

咁你最當初個本係幾多

買正股輸左都係座 玩call put姐係賭身家 買中當然好 買唔中就

幾十個

Cup你老母咩 你依家咪賣緊廣告囉 扮撚晒野

開頭上賭波post見到班大蛇個個星期1萬幾千咁執係最基本
我都曾經以為贏錢好易

咁易賺就無人返工啦
不過呢個世界係咁
會比你賺頭一水先
之後連本帶利一次過輸番

跟佢都輸成球 抵你個fd死啦。跟足risk management都可以輸成球一係你個fd stop loss左100次1%，一係你個fd大倉到幾%已經係一球，一係你個fd根本無跟過，靜係識all in

利申：打手

剩翻幾多？

冇一半啦